比人放撚左飛機, 有冇人而家係尖沙嘴可以陪鳩我?

條女話同佢條仔冷戰所以約撚左我出黎, 點知去撚到先wts同我講話條仔搵返佢, 唔黎得
班fd個party又就黎散場 去黎都哂鳩氣
比條八婆玩撚到陀陀另, 我推撚哂其他人陪佢, 結果而家自己一個係條街鳩行, 頭先火撚到 見到前面對情侶一路行一路耍花槍 行得好撚慢阻鳩住哂, 我一野直接撞埋去

是兵
也是你和我

好想對佢講八婆我屌你老母

絲打而家係尖沙?

屌, 不過問黎都哂鳩氣, 又點會有人同我一樣自己一個on99係尖沙嘴, 講黎都係當發洩下算

我是二等兵士

抵你死

抵撚你死啦
想乘虛而入食人條女